中環滙豐銀行總行今起關閉

【Now新聞台】中環滙豐銀行總行被納入強制檢測公告，總行今日起關閉至另行通知。

總行地下通往上層的扶手電梯暫停運作，並貼有通告指總行即日起暫停營業，地面的自動櫃員機服務正常，保安穿著全套保護衣。

一名於滙豐銀行總行工作的資訊科技工程師周二確診，政府隨後刊憲將總行列入強制檢測大廈名單，任何人在本月3日至16日曾於大廈逗留超過兩小時要在星期五之前接受檢測。

匯豐又想借機炒IT

存款drop to zero

喚醒了一個沉睡的獅子

咁樣會唔會拎唔到錢架

即刻攞返啲錢先 廢事仆街

拉人封鋪